[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (175) 第三彈肯出lr純布未

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|
完整TIMELINE|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

混血過唔到果位巴打有無力杜?
我小杜悟天0突好脆，又無校服飯用左力杜坦

有力杜，其實我覺得自己個box應該夠打既，係我自己打得差啫

混血其實求撚其都過到
我用力飯組人技飯都好輕鬆

串

lm等新活動

LM

lm

用咩道具？

笨大當日本玩家係狗，國際版有預告出

最尾gigi換蛇姬/鬼

old news

上pool 下pool 中唔到，試吓傳pool點知中體大波，對上一隻傳pool lr又係佢，身為一個普通玩家完全冇隊用到佢

你睇下抄唔抄到一隊

可唔可以借隻肥瘦布黎
id: 2478677038

乜關都過唔到

0潛喎
add左先，你啱就用

一潛借住先

請問依個覺醒徽章喺邊度打嫁

出到冇野好出 依隻都dokken

打夠次數mission派

漫畫悟空係咪準備又要7多次

又留頭

歐布有EZA

之前話無用嗰d

可唔可以add埋，等我照辦煮碗打極關
2278354863

ADD哂2位

d LINK應該好唔夾 布歐篇其他隊員

出左能力先講

狗屎垃圾都極z 以前出嗰啲就唔撚理

不用分那麼細

真

閪驚

未過新超難關LM

唔係好撚明 點解一出就極z 出勁啲咪撚煩咪算
搞咁撚多嘢

終於打完極限關
神次元擺明逼害冇lr jer lin 既人
女女關成日頭位出必比人踢返出黎
個人覺得呢2個cat最難

佢要靠極z啲關迫你地用啲雪櫃卡

唔開EZA AREA點消體

唔俾你有石囉

冇LR45 六星龍 望住邪惡龍篇得啖笑留名

用體超一星唔得咩?

佢唔係無隊長係無隊員

邪惡龍都唔知邊個接到先制攻擊，隻隻都開左必先加防

神廁我係無限封必比booo屈反擊
女女就易啦又肥婆又孖妹

四星 力超一星

刷link lv

冇孖妹
女女食左維斯減傷中一下超必出返黎喎成日

擺咗力*咁用咩做隊長

六星龍

女女 晤洗孖妹都夠做
頭尾肥婆 封必 肥婆個2個fd 又有暈又有封必
又有第六宇宙班女 晤算難打

有件落左機戰精神必閃已經易好多，係好磨咁解
利申：有次返工9打放錯位輸左懶得磨住

佢咪就係冇六星龍lo
六星龍搭一星龍同一星龍搭六星龍最大分別係落唔到力一星
力一星-40%攻依點係好重要
如果唔係果日我就唔洗試4粒幾鐘 當然入面唔想落兩張lr
但力一星好重要

力黑髮學妹有學姐係到會變全格檔
連埋知肥婆同蘭芝減傷 應該冇去到咁傷

有冇人可以掛一掛技吉lin ，想試下夠唔夠打神次元

啱啱同班女磨完，主力封必減攻

海豹留名

悶到體都冇清

悶到想曬box大會

想點下佢要我做咩
唔識日文

期間終了

咁由佢

想睇

冇嘢了

諗緊擺lr撒旦係咪好過我擺d冇突限定幫到人多d

一定係撒旦 日日都要打

我係睇果期物語同EZA黎擺
雖然0突未必有人用

留名

今日係咪可以刷歐布？定今日準備等公告

有data

終於過咗了, 感謝

抄隊過到

大家點睇?

幾勁

難用

出場機會都係得邊隻eza要指定用佢

唔知link夾唔夾到魔人之力啲腳
宜家有link升變得啲卡有咩link都幾重要

好似幾高攻下 地球人隊應該玩得過

link都出左 唔識日文but好似完全唔係個回事

要熱身
雖然都120防+全屬性防
但得2隻夾到

你竟然未彩晒

唔用彩黎托

天下一悟空無咩卡，好難用

個passive唔係打天下一悟空咩?
應該唔係要做隊友

留明

係 ，對手先計幾可會打呢幾張卡面

打天下一類別或悟空 咁呢張卡唔洗特登搵廢卡砌都唔算差

睇返副deck先知中咗維斯家姐

我用布歐隊過埋極

家姐以buff黎講仲勁過維斯

卡面合集

真。第3彈

爭一張THE END

又幾勁，打3-400全屬擋
應該會再出張勁既悟空配佢

其實覺得悟空湖水藍套衫好型

但係又要夾悟空又全10lv又要疊到2046又冇隊員

10lv容乜易

隊員？點解會有拎佢做隊長嘅錯覺

你真係為咗呢一隻升全10？

佢隊長係地球人 我第一時間就諗咗地球人先
大路都係得復活戰士同布歐篇入到
但兩對啲隊員勁過佢嘅都大把

又唔洗抽 理得佢1血攻防

係咩

留意返要貼box還貼box
起馬跟返傳統全彩先好貼
唔係笑死人
仲有太多圖就改link/4個加密
避免金鋼棒

有冇肥瘦布可惜？

有乜嘢更好嘅方法可以幫被動技升LV 升得又快又多？

俾時間刷

打 往死裏打

嘗試戀上這隻遊戲

無罵戰個post推唔郁

悶到game都唔想入
超難試左好多次仲kick 左係混血果到

我掛緊，你要就add我：898712257

力潛飯搭人地新飯過
最緊要有悟天同杜拉兩張卡

唔夠腳咩？

爭天下學生飯同技究飯囉
力飯比人打一下都好撚痛
幾次尾關佢開埋維斯都比人轟出黎

係咁架啦 你地咪繼續趕走新人囉

多謝推post
我就費事屌你啦

勁喎屌你

技究飯搵fd嗰隻咪得
學生飯應該有第二隻替代到佢

兩張都唔係必需
再試多幾次啦

咁樣ok?
定用技杜做隊長好？

想問隻老鼠道具係邊度打返嚟

冇記錯 老鼠係冇得打

有技杜就用 好過力潛飯冇乜防
剩低個位是但入啲岩洗都得

冇依張咩

隻力品意外地好用，加埋道具接實哂
有運起上黎又幫到下暈人
好用過0突力格比

失蹤人口

上個post我都係到 冇人理我都叫失蹤

冇單抽圖=失蹤

今次剩係中到4張舊野唔post啦

呢排打極限超難，參考巴打既陣過左幾關，先知原來應該大大力極速咁打，而唔係捱招

我都未過到

有，不過佢好用？

有得buff隊友攻防
雖然係有幾率封必
但我係用佢過混血

轉頭再試試先
依排進入左養生嘅節奏

睇情況，有D關你唔鬥快會輸
不過FUSION果關我特登第一關用三氣絕
等到第6回合回血
跟住第二關一下DK MODE秒哂4隻

攞苦黎辛

翻譯：抽到新比達要搵個合理地方晒下又唔可以太明顯

呢隻有咩好晒
晒野我從來都唔夠資格

潛都冇潛都過到

將一個劇情活動10關分3階段用1個月時間出都算世界級

𨳒你唔提我都無留意未潛

係咪今日出極限z 歐布？差30石可以抽多左一下

Area得2-4石

第3彈好寒酸啊

5周打後d活動廢撚到
無心做不如嗱嗱臨執左佢唔好晒大家時間啦

拖到仆街

今個月冇出Eza，正仆街

刷完eza歐布又要放置play到6周年

限eza

諗住最少有隻知布
點知乜都無

無心做都仲有大把ios狗課上第一

認同 啲an狗就做free rider毫無貢獻

An狗食屎啦

an狗報到
係唔課咁玩呀吹呀

唔課單抽中到
你吹我哋an狗漲呀

真係夠膽死將一個新物語拆三份嚟頂活動一個月

執撚咗佢喇垃圾驚

我只會話新關恰9我呢d零突人士

我舊關都未打晒

唔好提舊仲有幾關未得

我都未

佢今次係咁出咩共討太on9
都係想入驚打啫⋯⋯
但你都冇野俾人打

連以前d刷布丁蘋果都冇埋
要人同你升張垃圾咭
又冇石

無晒維斯，老鼠又無，無得打

舊關我差特戰隊，唔想升張隊長同基紐LR

有冇日版清可以放隻六星龍

我講係極限純色個啲舊關

ed

id 133671703

基鈕升哂都唔知點過
勁低功

1504674874

Added

accepted

用ai隻一星龍夠做啦，你又唔係試0道具

𨳒原來你無@過我

冇力一*同冇老界升四*
而家迫住用知元氣悟同體一*

而家轉左無課先敢add你

你有野唔敢架咩

我發覺佢每次出新超難關果期都冇咩野打

唯一未過就係基佬隊
不過未升20技

有冇力一星龍可以借
1624298916

得0突

3潛
617839485

係咪預超難關打一排 所以無放咁多新關

ED

多撚謝喎極限覺醒area

免費卡預左架啦

過咗融合之後淨返邪惡龍
升埋啲link再試吓
唔得就真係可以等到有LR45先再玩

所以咪話笨大縮水囉
之前都有30粒石俾你打下
自從出左個弱智覺醒AREA之後就開始縮數
真係好撚賤,石已經送得唔多,關又唔開,係咁開D超難關

唔該咁多位巴打

2634372448 彩星

我覺得aera好d
就係咁先救到d舊卡
出左一年幾都比左十幾廿隻eza
有幾隻又幾勁既 非洲人福音
下下30石佢地就唔肯開咁多

石抽普通
免費AERA就差唔多

50石
無變身比達 無45
無肥布 有兩隻dokkan新lr 抽
柒達lr好定抽返dokkan

dokkan

上pool？定下pool好

我鐘意布歐 所以下pool

係,你講得冇錯,石抽普通三十關
但大活動都會出一關俾你刷下野打下
佢今次HEA到連呢樣都唔整,真係等執咁款
唔係話非唔非洲人啦,之前隻JR悟同JR達咪又係三十石
佢應該覺得咁樣送太多石所以先整個濕鳩AREA出黎
但因為佢唔係一開始就咁樣分開,所以咪有比較

冇話佢個做法錯,係覺得佢與其諗呢D縮數野,不如諗下點樣令隻GAME更加多野玩,唔係一味出超難關,超難關打完再出超超難關,然後無限循環。

呢隻game 送石唔算手軟
蘭芝加埋都有100石
出Eza area 主要係嗰堆界限突破ur 太多數目

始終龍珠唔同pad, 怪物果啲咁
可以求其畫隻野出黎就當新角
或者直接聯乘套動晝又話新角
我比你dokkan同op 聯乘整隻路飛你都唔會用啦
其實佢真係得咁多野玩，佢都擺明唔知整啲乜春出黎比你地玩
好耐之前嘅舊版大亂鬥我覺得唔錯，不過好撚難玩
而且應該評價唔高所以就cut 左
新果個爆裂mode 都係唔睇好，因為無人知佢做乜9

點都好啦，營運其實已經知道依隻game 擺明fans 向
只要有人課佢就會繼續keep 落去
我唔係會太信隻game 會改善，依隻game 只會係去到無人玩之後執笠依個地步

出合作嘅話好想知啲link會點

我差最後王牌同第7代表一個極難打 一個冇隊長

我第7都係冇隊長
儲石等界藍柱pool

中孖妹
搞到想課石抽老界pool

下個月應該幾大機會，因為隻限同第7宇宙有關
界藍都出左就快半年

屌我差第7宇宙就可以開3突啦

張野夠link好勁下

出左巴比迪LR

？？？

你唔升就過唔到

等緊大亂鬥章 唔升埋Lr體完全打唔到

驚異，短期
cat 地球人

終於清哂全部極限挑戰

仲爭3關

邊3關？

超極神

3關 極係最難
極角好多都低潛 練完link先過到

我無乜心機試
可能到左厭惡期

5色極？

又冇曬老界第7宇宙冇隊長

係

養住生先

有Lr 斯路 or布歐應該輕鬆過
尤其前者

應該係啲腳唔夠頂
要靠啲EZA角先得

有冇lr悟格布？有既話就好易辦事

大部分都0潛 輸出唔夠 又晤夠頂

尾關前淨用左一個道具，半希歐隊回血能力都夠痴線，力一星同超17係mvp

知斯0潛 其他大部分 得1潛 得隻技布同好友體布輸出
有時要靠隻力布 暈下對面 黎慳道具

咁少道具

緊係無

我大亂戰章夠LR都唔夠，未換體果張

又話未過俾你fake左

大慨預到會俾人叩幾多 排位俾斯路一入場就變身

個句覆緊非巴

極易啦
一隊斯路又得
一隊布歐又得
兩溝又得，遊樂場級數

齊腳關關都易

齊隊融合應該最難
我除左悟格都有
正面互車打左3-4場發覺都係算撚數
後尾入鬼格再打先過到

我睇完其他人過左啲隊
都入鬼同力格 輪流暈對面
試左2次就過左

竟然冇咩人掛LR布
想試下都唔得

冇抽過hero pool唔可以叫齊腳

我冇lr布又冇力古拉，唯有咁過極系

大把喎
試過刷link刷到冇晒體大波都仲有一大堆布歐

用斯路囉

入到金菲 斯路 邪波 超17號是但兩隻嘅隊
基本上都會過到

快d復刻
要抽大波界

玩左對波幾年 渣到有痕

得0潛

速菲幾好用

有無巴打借超17，技金
2278354863

過爽極速

非洲咁耐今個月真係一鋪翻本

冇翻過本
最叻中埋d on9野

今次好滿足 黎緊下幾個pool要預乜叉都唔會中

想問下點先開到呢關

Sh模式啟動

Clear哂新物語未？

下個月出宇宙篇菲利係ur? Lr雙藍係味冇可能做柱

yes 歐布都打埋

應該冇咁快
鳩估年尾w Dokkan pool
每個pool 兩張LR柱
bxxx/booo 分開
兄弟/雙藍分開

Normal & z-hard都clear哂？

養生

唔課金都係揀pool 嚟抽
聖龍
w pool
新春
全部12月至1月頭出
冇耐就六週年

屌我都係
決定sh到年尾w pool

清晒

自膠 我見有個好似係舊物語未打 試下清埋先

唔小心又射左100落海乜都冇 手賤

聖龍都抽？

純色極限差極力，有無巴打可借一星龍

2634372448

彩

超速咁樣係咪都冇乜計？

已加

超速我都打左好多次
最尾咁樣一take過

唔該巴打

前年杜舞咁就不了
但上年牙肉咁勁就會抽

上年出果陣好多人都唱淡 睇被動啲數字又真係唔太亮麗，點知用落自帶虹珠200萬起跳又跟3種特效

係咪冇新eza
我見任務淨返呢個咁唯有打返舊個d

有冇巴打可以借來用下

ID 495243952

打邊關 先需要到用佢做隊長？

唔想潛
VS極知好易咋下嘩

懶

極知懶人流

要磨唔知幾耐同個懶字已經係相沖

屌佢老尾係超難關 d連擊同會心冇L曬 屌佢老母

鳩督唔使望住

0氣鳩督想督到下年

打唔贏極力vs超體，隻隻都好脆皮，有無巴打教路

有無力古拉？

可以減攻減到對面變弱智㗎喎

力一星搭rose 減到對面普攻扣幾千

再試下先

睇下幫唔幫到你

無晒超一星龍，有無巴打可借
2278354863

預設果隻任用架喎

預設得力邪波

邪惡龍我堆腳全部0突 1突，過唔到關

有冇用4星龍？

升左但1突

我都係一突
夠做啦

仲以為你打邪惡龍篇
國伏刪左佢啦

有冇6星龍？有就輕取

日服喎

我錯

刪左個腦佢啦

刪左特蘭克斯先

升滿link未？

未，堆四星六龍都係近期先升

我融合都要升link先過到

要升link過不如唔好過

我抄巴打隊，無特登升LINK都過到
係力格比0突真係太廢，特登要比老界力悟格（3突）用埋道具意外地坦

我係咁 潛解 001340
靠細路交替咁氣絕
同埋升完link啲攻高咗好多
彌補返唔夠潛

力悟天格斯係貪佢中確率氣絕？

有buff

無晒維斯，又無得買
極力都係未過到，等遲下睇下有無抽到啱用既卡先再打

極力真係相對上易
減攻減到佢戇鳩

自己無一星龍，如果個round無一星龍既，俾人打得好痛

咩限都有
但就係冇力*

明解 由第20關數數打落去，試緊神次元

舊世代仲未有技品 技大杜

技杜都算係舊世代?

講錯 知劍杜先岩
但技大杜都係冇

知劍杜好早期(4週年)入坑唔知咩POOL中左，0突

我data冇佢地呀dklm

極力有冇冇一* lrf嘅攻略

0 3 4 2 2 4 1

其實唔難

大佬

上世紀過咗嘅嘢都有人吹奏

春秋二祭都咁悶
笨大都幾過份
好彩而家一蚊都唔俾

小弟啱啱入坑

拎晒55張卷未？

古拉都無呢

未
最尾嗰張點攞

係咪我智力有問題，幾乎同一隊人但打咗20次仲未過到

隻吉蓮由頭到尾關都發動唔到一次被動全暈但最尾一turn冇哂道具生死存亡一入場就暈左對面死淨既2隻成功清到一隻最尾慢隻殺餃子

終於過到

運氣問題 第一關要凈係用1個道具過

吉連輸畀垃圾扎隊

800石先中 一嚟就咁驚喜

斯路大放送
我中左好似10隻

斯路好似人人都抽到彩到突晒出黎咁 我係3億下載中到一隻就再無中過

斯路0突 公廁都入唔到

岩岩好彩左

執未呀屌你老味

潛解應該升邊邊

閃

會心

連

三個唔同答案

免費嘢升三隻

真 升夠6隻都ok

好撚悶

垃圾大慶典

養生驚 感覺良好

無活動，無嘢打，cls

活動前無野打
活動緊都係無野打

最後50石都係中唔到天使達
又可以keep住登入拎石算

想留返聖誕睇下有無200石抽

可能元旦又有得抽三次

蜜巴唔齊卡咩 200石pool應該冇新果堆13號 力古拉

抽LR

悶到咁不如出黎隻揪
鬥抽lr 邊個抽到就用橡筋彈對面十下賓周
頂唔順就當輸

國版更新左下個POOL出究飯
日版11點應該知下隻EZA係咩

你生定多10條賓州俾我彈都得了

唉 上次中2次重覆力貓
有陰影

中重覆m達表示中力貓仲想點

你抽到全部彩星 我條賓周都當R痕

升被動link

打到想嘔

M達新必殺
利申3潛m達，再中就灰

好在仲有極限超難未打晒

中二轉重複屁孩 搞到對抽呢個Pool有陰影

仲未打贏神廁

前幾日過左 試下用吉蓮力托破
托波+速女界 既buff好撚痴線

唔係話月尾金菲咩？

最快都5號先出

究飯值得抽？ 仲想留石比 變身品 同變身布 雙pool

絕對值

值得抽，接近LR級數既卡
如果國版未來出極限戰鬥路
混血有佢就好易玩

乜嘢接近lr級
勁過大把lr喇

體booo 神貓 一定要

Lr jer lin一定要

最後50石上pool終於中

就執仲抽？

神貓預設彩星真係好正

最叻嗰次打淨2隻俾佢出必打中維斯

要運

賭仔打法

送嗰14石係協力獎勵？

係
3.5e真係完
等成5日先有新嘢

Btw,Link account 送20石係咪仲未更新？

有技jer連都叫賭仔打法 會唔會太難聽

最後都唔中大獎
真係可以sh了

唉屌
E排唔得閒冇打就冇左張wallpaper

呢張幾靚

試左好多次用哂啲復活戰士限打或lr打都過唔到，反而試平民隊一take過

不要再說了

同我果隊幾似

本身一直都試雙技2達
但我隻0潛，打呢啲關又難變魔達放棄左出天使菲複動降攻+速技幻魔人降攻，出奇地易打，只要用1-2個道具頂住3-4rd清左一隻就好輕鬆

英文配音

最後50石 都係晤中體布

而家打返啲舊關，想問呢粒野點先出到

宜家引繼fb link果到好似死左
未link google嘅link番佢

而家先出技劍飯?

希望有雙藍

諗多咗

lr限梗係攞黎谷wdokkan

一定係宇宙生存篇連發

體17 深藍達 知金菲儲石

應該有力古拉同速金屬古拉
有就試下50石搏下

力界王悟應該有掛

隻摩羅真係..
完全唔覺得有壓迫感
變完極意輕鬆嬴

有咩都唔緊要啦 出pool比我抽呀 好撚悶呀

又想坐住收多30石？

等睇物語得6粒石

可能得兩粒

冇第3彈？

第3彈Ed 啦

歐布

歐布 派埋wallpaper仲想有咩

唔係仲有張wallpaper未派？

派左啦

睇左頭po, 校服飯好似冇得免費升技

廢老多到射

有廢老 仲有超難關成堆章未換老界，但天下一角色食老界好似太豪氣

無免費升技又要用到就食

已食試緊混血

好撚羨慕

打返黎三條撚樣彩哂
物語關又過哂關
點解仲未開到極Z?

三個物語都打晒？

痴撚線

兩張GT卡都有得奶邊超激戰dk

唔係gt卡嚟，係超級界王拳果堆卡

呢兩張唔係GT角黎

又好似係wo 一諗起天使就記起gt兩個傻閪
做得超激戰卡 等於入到140門檻 又有得再一步強化

Lr級

萬能到

如果係極力就好

why

屌，卡更新點算

因為我極力少卡

隻大王勁撚到
用埋隻技天使 完全360度硬過印度神油
技天使彩左但天使隊冇乜腳得排骨飯果堆

撞新卡名
不過唔需要抽
用025夾fd就得

兩隻垃圾天使終於dk
抽到爆晒技

愈遲dk愈勁
如果界王拳eza就正
張卡面幾型棍

等緊第一代LR 究極EZA，智2飯，速M達，體悟巴

o35同知格比都係天使
唔知邊個eza先

其實有隻力超2大杜仲未DK

隻舊天使菲對未過極技既人應該救到下
有減傷+疊防
放技金頭位，佢放2位應該落個道具可以接哂

今次居然放棄出新cat

係喎 姐係唔洗抽靠借朋友隻，自己落技天使菲

不過那個世界戰士又真係要補強下
依家連砌解6隻腳都唔夠

呢張bug黎大杜著果件衫都冇變過超2
定一直冇講過大杜變到超2？超1 下一步就微藍

有講佢變到超2

超大杜篇好似有講過大杜已經變超2
果陣同悟空試下身手……
悟空：一來就超2嗎？

明解
但果張old school衫100%冇變過超2

張野無未來篇，夾硬講可能當XV既卡處理掛？

唔得
要全員死後cat先減傷

咁自己咪有減傷掛？
技金自己都減傷啦……

死後既角色就有40%減傷
姐係技天使菲自己100%+40%減傷，個防仲要必殺發動所以加成最大，1位金菲2位天使菲，應該都頂得下，極技有望易啲過利申好撚辛苦先過到

咦好似係全隊7隻死後cat先自身40%減傷

彩左 link差幾條10曬

係wo，睇錯自
雖然疊防+100%防都可以單抽用

因為果張係啲同力3柒 技3波一樣嘅卡黎
其他game有出所以出埋
魔神同條女同條靚都係但下面冇xv咁解

多謝杜南克斯親自解答

隻物語金菲+助手竟然有切札CAT

依張對未過極技既人有一升既價值
可以賭氣絕

長關或者用得落
起難關疊得嚟都瓜咗

求超3巴達克

唔要悟空？

過超難關

2634372448
3潛

明解 一直以為出錯

幾潛都好 好過電腦 55都唔加

025咪仲好

我就係諗唔明點解有悟空唔用用老豆

無愛
Skip

無石
想唔skip都唔得

巴達克有封必

竟然有30石送
唔留金菲了 抽金幣pool
個金菲拍得住潛飯
希望遲下做柱中到

30石換咗6粒金幣 抵

我幾時有講過自己有悟空？

應該係講緊用人地隻025

應該指借朋友悟空
一邊悟爸一邊悟空

張wallpaper好得意
暫時最鐘意呢張

正

我有隻彩但all 1 link
要？

想問連鎖技點樣升快啲 升到lv7-8就停晒

無閑個位唔知點解幾搶眼

無閑原來跟開胡師傅操嘢

點解bandai啲圖真係咁參次有啲wallpaper啲人體比例甩頭甩骨，有啲又正正常，呢張cute化左比例又好靚

呢張好似本身係龍珠單行本既插畫

最後一期插畫黎

有冇ching有LR 51號借黎
235 799 2282

0潛要唔要

好 thx

0潛added

thx ching

更新VER

下圖方便
上圖冇乜用
比人退一格好過啦
下下逼人重開game

冇哂印象

Added 1潛

下圖好好 唔洗再煩揀角打eza area
上圖有都好事唔洗下下計數

佢睇落只係分左老界撒旦出黎
唔知係關卡編輯隊伍會唔會都分埋可用卡出黎
希望有啦

唔使數不知幾方便

係有時真係計錯左差一氣出必dklm 又冇得再save load

ching爆左quota?

應該仲有6 7個位

應該係add你既人個到爆左 你add我啦
133671703

ching 佢話你爆左fd位

sor9
宜家應該ok

已申 thx

日本仔d UI真係廢，佢地it仔係唔係好低人工
講UI流暢廢過美國韓國game就緊，什至我覺得差過大陸同台灣，完全係靠出名既IP撐住

金菲啲必殺技動畫真係有啲水準

我係覺得佢地有種病態既堅持
好似寵物小精靈咁
每一代都要有隻電老鼠 普通系既家門寵 火主最後一定要雙腳企

d手機game出個石盤系統
岩岩出果陣一定要你一個一個升級
明明有先例d玩家會屌都係照出
後面先會更新一次點哂之類既功能

d系列作升級 勝利音效出幾多代都係一樣
呢個好定壞個個睇法唔同

做野跟足規矩 個ui自然就死板
唔人性化

有堅持係岩，但佢應該係IT廢原因比較大
以前笨大有隻高達game由最初出到最後執埋，個版面都係lag到按落去要load1-2先有反應

我覺得係技術問題

睇說明好似純粹將d老界隔開
唔計倉
關卡限制角都係要自己搵

打EZA AREA唔使慢慢搵邊隻入到隊

有講咩
佢係話所持上限有關
無法編成角色唔計倉
好似係講緊界王呢d完全入唔到隊既角色
冇講eza果d

啱
應該唔關組隊事
純粹慳咗位

原來咁
咁會多左百幾個位

好撚柒

動作柒係一回事 但畫面係幾有心機

想問極z 銅銀金各要幾多個

我覺得係老屎忽阻著晒唔敢大改，怕出事

想知拎人造人14/15號個物語日版復刻過未 國際板拎到元氣悟又唔夠章升lr

幾時有得抽, 好悶

好L屈

唔知係唔係比今個月悶親
搞到對隻大王無乜感覺添

係囉~ 幾時開pool?

5/10

下我覺得成張卡好還原wo個主動技正到

10月5日

突然開左pool

50石輕取

十連中兩隻

開乜pool?

友抽pool

你出pool咋化

藍髮俾隻45我 嬲撚到

輕取人型狗

究竟留石定抽大王好似好勁咁

每次lr限pool都係咁
睇化左
只要唔係藍世界/時倒/全王都唔好開心住

假的希望 能導致更多失望

抽 勁到咁

50石後strong hold

我成日都係咁

大王都hold?同潛飯差唔多lv wo

人窮志短

劍飯用朋友果隻，0潛都超撚勁
一隻劍飯擋哂所有火力，自己用力潛飯，力飯真係得啖笑個中機率擋格

人窮志更高 5石搞掂佢啦

無本事
十連搏下

潛飯得劍飯係勁

又loop番果段 潛飯每段時期出果時都勁
只係唔岩之後生態生存
超4格比當年夠勁 宜家都係冇人用

當年都係第2定3轉先抽到

時不與你

但係4X我抽到
橫掃全部超激戰

岩既
可惜自己冇劍飯唯有用力飯掛頭，每次出場就驚打橫抬出去佢buff自己友50防幫好多忙特別堆有減傷角，但自己真係捱唔到3下

印象中4x係第一張俾我發覺超必大幅加成超勁
勁過被動啲加成，但宜家唔夠洗了

佢高機率反必>50%
仲穩過超高機率閃避

等lr超高機率閃

所以我用未來飯，都唔落潛飯

力極意咪有囉

我指反必

力ooo 10turn 睇必已經好犯規
仲超高反必

Ur限4x都高機率，Lr4x出既話超高機率唔過份既，同埋一定有條件規限

留定差不多
等新春

垃圾抄襲驚 留俾傻閪玩

睇考察網其實隻舊天使菲DK完之後唔差
可以轉珠+無限疊，就算無40%減傷都算係有用既空間
但問題同新限同名，仲要係「あの世の戦士」隊長黎
變相佢個40%減傷條件好難開(要用025隊長)

同名who care
抽到新限既人先會煩惱

天使斯路本身有啲期待
但係睇測試片又唔算好大力

要無限疊防而已

發現依隻垃圾game唔出pool真係無人討論

討論垃圾係難啲聚到人

冇新關冇新pool係難討論既

又喺最尾嗰關碌返出黎

你個名啱晒隻game

神廁？

星期二先更新 係咪要等到星期二先有新pool

入尾關得返GIGI同老鼠6萬血
啱啱好開DK
全部打第1
得2粒打第2
體BULE放頭BX第2用GIGI
BX打完淨2隻
之後食必7萬

差少少
宜家你點組 玲上黎睇下？

夠養生

Bx我冇放
得中機率閃

神次我試左勁耐...神貓札馬斯隊都試過哂最後借人3突lr jer lin過到
Jer lin開主動技成九百幾萬加全體氣絕屈撚到

終於

純布eza

界藍復刻

每日1課變5石

希望加返小小防
咁就入得布隊

唔要防加到250%攻OK

恭喜

岩岩玩返
好似砌到魔人隊 又夠400紅玉 換唔換埋隻技魔人好？

拿迪斯關出番黎啦
又有得升link

梗係要換

我無換

要擺埋隻斯路落去 是味換埋技魔人就完美？

岩岩升緊最凶一族 聽日又出新菲利

南界布Eza後主力

升曬 dk曬再諗

升得好辛苦 升緊最凶一族 但好似魔人隊屈機d 又有Lr
最凶我冇LR

聽講開pool

唔係話聽日晏晝4點咩

恭喜
唔怪得你難打 知極意太玩命
冇西界？

接近3億5慶典就咁完撚左

問題唔係出喺隻極意度
之前無落2隻5周
用速扎rose同維斯
打得太慢第2關就用晒item

成日唔記得買章
終於eza完隻撒旦

但變左身既極意出場都好難省道具？唔食道具就賭超高機閃 用過速扎 都係要食減傷先坦到，唔食好難搞，反而托波有120%防+40減傷就冇道具都捱到下

極意都好少出黎

用極意悟
真男人

又係天下一嘅前奏

公告冇呀

我估佢之後會加番
希望承你貴言真係冇
好悶

最好有 好悶要有野打

幾好丫
天下一悶住打石
又有得幫大魔王開路

抄dokkan tv

想佢改革左先開

Chain battle 咪新嘢囉

我寧願要舊版大亂鬥

神次元要訣一直都係速攻
敵人多血自然少
神貓+體比古 好彩嘅一rd一隻
衰啲都係三rd兩隻 唔好怕食必放比古係最多人嘅地方
唔會次次都4-5個必車落黎

封必隊搭神貓 體booo

反而邪惡龍最難打
D敵人打唔入咁

因為佢預你用一星龍減傷
之後兩隻lr主動技 慢慢磨點都死

硬過 冇落力一星

玩咁耐仲未有力一星

唔好啦 天下一玲到20-30石好似好過冇呀

今日開POOL?

10連中嬲悟

百五石射落海

又比sr古拉fake左，開心左0.01秒

30抽中 力古拉

屌你中左咩巫術呀

咁賣左佢囉。

諗住50石參與下
竟然中左

200石冇新野

on9先抽

啲柱有冇咁正
不過尋日all in埋最後50石

力古拉 神貓 力界5都冇 好想落pool

我是on9

我覺得可以抽
啲柱唔差

抽得過 又界藍又力古又神貓

十抽咩都冇再拉多下，兩隻都有可以開路
收手

決定以後每日攤開打3場boost算
廢事冇野打連入驚都唔記得

咪係

大部份時間打完錢同龜就熄

不過百五石乜都唔中咁解

十抽中隻拿迪斯
收手算

知sr古拉成日fake

中隻力古收貨了

150石中體菲
第一次見到維斯
見好就收
雖然我本身都冇力界藍，體貓同力古

呢隻點叫
體金菲?
變身金菲?
變身天使菲?

呵呵呵呵呵

200石又中

體0菲

贏要谷

同你一模一樣心思思想追撞柱

兩隻 加神貓
勁-6 兩次全王

通常見到呢句再抽就會仆街

早排啲pool抽到食屎？

係 早排全部中垃圾 依隻game係會風水輪流轉

中咗了？

shit 250得變身菲同古拉
又要躝去升link

60抽得張嬲悟
冇晒癮

未轉過落我度

戇鳩仔 仲課金

靜啦最on9果個

今次我係最後贏家

所以係大傻鳩

師兄中咗？

100石又合體又爆兩次玻璃都係中柱

終於到我中

今次唔中等下次歪出黎啦
唯有咁樣安慰自己

35石單抽乜都冇

好快到你地中 加油

再抽多次 轉啲運俾你先

Gdgd

放心啦 我神貓之前抽咗600石都唔中
依家先中返
唔抽唔洗依隻垃圾game下次會拎黎做柱

我之前五週年後就係神貓開始發癲
一直到布歐大活動先中返合體同布歐
所以今次唔中我覺得都係要等下個大型活動先會再中

留石啦巴打 記住唔好課金就得 講緊唔係因為佢奶共 而係電話game課金好晒錢 留錢黎食下嘢好過

新免費菲利動畫都幾靚

等打埋EZA同大亂鬥抽多次唔中就留石

開新pool都冇人

菲利不了

海豹呢

留石抽劍飯

菲利tv落重本

一全王兩藍天
不過唔算真係好多張限卡

算係咁喇1000石2突
2500石nlrooo毛都唔見喇

絕望單抽

負皮是我俾的

DKTV比GT菲呃左

趕走曬班新人而家係到怨冇人
都唔知點話你地好 抵啦

得啦 叻啦 弱知怨婦傻閪

垃圾傻鳩

仲未完全封鎖咩？

一早封左 見佢個個po都留呢句
成個怨婦咁 忍唔住想屌鳩佢

收嗲啦死on9仔
咁耐以黎負皮冇少過
講左咁耐一樣大把人黎同我拗
完你老母封鎖咩
你都係其中一個冇撚用垃圾黎炸
柒頭

發生過咩野事

臭口弱智小學雞
可以直接Block 晤洗理佢

P牌就想出黎刷存在感

等睇佢比人block

我以前都話唔同女仔玩

原來又係嗰條弱智仔block左好耐了

大活動忍到手，但尋晚破戒

Gay

本身淨係封鎖 冇完全封鎖
跟住撳入去睇下佢講咩
仲係講埋啲小學雞嘢
果斷完全封鎖

大個同女仔玩得好開心

我戒唔到課$58 果30石
當每個月比1舊水月費算

合體出3隻一樣係乜玩法

好似有新野

過氣舊野

代表執柒左3隻字

假更新 實際係停止營運

又延

係咪即係有石派

隻game真係好廢

掉2粒俾你囉

有得更新已經係恩惠啦仲想要石

重夠膽出問卷問全世界活動
即刻填番個活動內容太多了
下次應該劇情任務都唔洗出

8蚊5石

屌你老母仲更新緊

出一個星期
可能試一試水溫

咁又係 無課唔應該咁多意見

幾時先肯出skip動畫

執個日

真 有啲skip變身都好 好悶

打新活動係咁睇大魔王變身

真 勁撚煩

試過自己同隊友同rd 睇足兩次

尤其係咁連擊個啲
女雙人必殺動畫睇成分鐘先完⋯⋯

肥婆變身先慘

玩得未

而家啲變身仲要越變越長

真係垃圾game

頭幾次睇係幾正 之後勁撚煩

呢句真，次次兩隻藍頭變身就覺得煩

布歐吸悟飯果段又長又尋氣

所以我不嬲唔變

綁定20石終於派

登入石係咪派多次?

5粒

點解我無

綁咗未？
係任務拎的

見到了

又單抽中限

Block 鳩你

屌你唔留石？

EX玉?

留完都唔中 不如冇眼屎乾淨埋

後面有乜出?
冇特別嘅11月中再留到聖誕都夠做嘅

今次靚柱抵抽嘅

冇記錯上嗰一頁你先單抽中咗

想問下速體技嘅超2悟eza 會唔會復刻
因為之前冇乜點認真玩Miss咗

會，有新加既舊卡就會開返

明白

Lr悟eza點先開到關？
搵唔到呢關打既

咁垃圾個系統
冇計同屬仲有被動

純撒特攻

又要悶up 1星期

打到300關冇難度

派完20石單抽幾下中界藍好過冇
最想要果2隻
按照歷史要追埋古拉應該都會食屎，收手算

開比人用下隻天使達

等睇你表演

古拉出咗兩隻了 無界藍

潤鳩我

大家都追柱 我又追先

唔通追菲利咩

我代你講咋

有邊關可以打到300想刷下
除左大波打到600之外
其他200都無

知唔知個演出調整係講緊邊張卡

維斯時間倒流

係咪old news 咗

悟格

新嗰隻悟格

力一星 鳩打都過

I DONT THINK SO

真咩
用lr飯去到百幾就卡卡地關

thank you

我中哂所有柱係唔中封面

而家Eza可以用key開番

都贏啦 如果之前未持有既話

中封面唔中柱

追左100石，炒咗

串過馬撚

中古拉同界藍開心過中封面

100石單抽仲好

想中界藍多過菲利

中界藍反而想死 唔潛好撚廢
隻體菲唔潛都好撚勁

想中51大王多過界藍

勁是冇用，菲利就係有浸柒味

果幾條柱撞到都爽 打超難關一流

但係隻界藍主動技崩過鳩
唔潛齋疊都咬丁攻

第七宇宙得界藍同悟菲呢兩張隊長
兩張都冇

中到咁都唔中大王

算啦 隻體菲而家冇又唔係打唔到超難關
反而冇界藍就幾難打第七宇宙

我無界藍都輕鬆
最緊要有減肥布

想問下送石果份問卷日版有冇？

其實話比我知+幾多粒珠有咩用 又唔搞下個隊長系統

無閑

用400幣換界藍抵唔抵

你想要黎做咩先 只係單純為左過超難關?
佢唔算特別勁 唔太抵換

過第七宇宙

Sor唔記得
不過仲難中過限

佢講幾多粒珠
我以為係幾多格氣
睇睇下先知原來係珠

預計會多咗被動技用珠計？
好似青bb三人組呢啲？

唔低 唔好做傻事

自己數啦

佢標埋俾你仲數乜春姐

屌幾時先有得換合體孖妹

400幣留黎換悟飯好過
界藍真係得第7宇宙隊先會用

信廁所教得永生
雖然唔係天使菲而係柱
但終於中到新限
都好開心

我都等緊換悟飯
日伏我無乜運仔兩隻都無 但腳伏就中曬有得比較下
隻悟飯無潛都硬同大力
界藍就熱完身都差幾皮仲要唔夠硬

抽黎儲下就可以
換就唔好

我覺得2020年最弱限
個主動技要綁成3隻第7宇宙隊員，又要時間疊起個攻擊手
防守力要比人打成6拳先頂到下

八婆:你講咩話?

今年ur限點排？
利申:得張悟格

要疊都唔緊要，但起碼自帶連擊先
防又低……唔知想點

八婆同悟爸

on9 悟爸好撚勁

悟爸打長關有無限疊防
加下依家新戰鬥路佢有拉長左打
佢4回合變身未到不可能
變左身之後有拔群(VS極系)
點都好打過界藍啦

八婆: 唔好同我爭, 全隊我最廢, 連d普通ssr都勁過我, 係貪我個隊長技同搏我食夠珠閃到

1劍飯
2破壞神
3體金菲

跟住是鳩但
最尾一定界藍

對波曉郁

打超難關嚟講兩個同等地位啦
普通關首選又唔會係佢

潛飯>大王>悟格=神貓>
肥瘦布>58>八婆>界藍?

超難會落佢 其實好多都會落佢
反而界藍乜都冇機會

但係我有劍飯了
等換雙藍頭有冇得諗

八婆都叫廢係咪傻左 仲要話廢過普通ssr
係咪想笑大人地個口

我諗係因為佢哋覺得少女超難落唔到佢
所以覺得廢

我啲fd頭十都係得兩條友用過

仲講咩機唔機會
第一 界藍理論上唔係今年嘅限
第二 講咩落場機會 宜家除左超難關
邊個會在意入場用咩隊 是鳩但過完就算啦

悟格勁在火力同氣絕？

高攻 無限疊攻 自帶高回 唔差嘅

覺得體菲可以向後一格
超體太多勁人 復活都夠人

堅廢
閃又閃唔到,又唔大力,又唔硬
技學姐同力學妹同體學妹都勁過佢
連速學姐都可能好過佢,有閃有反必有防

仲有出必有大幅加防 頂得下

我覺得今年啲限基本上都勁到痴孖筋
冇邊隻特別廢 界藍係上年產物 算啦

融合落佢通關幾率高好多

真係唔係想亂踩界藍 發現國服出親嗰啲都係地底泥
希特 界藍 嗰兩隻超三達
不過係日服遲咗出先咁覺得嘅

但鳩過都唔會想用界藍

變身品真係幾唔錯
打短關有氣絕，打長關防又唔差

長關唔特別出色
短關廢

兄弟表示：我都廢？
希特我無記錯，比界藍隔仲耐
界藍係隔左3個月就出友

其實八婆定位同體貓差唔多姐
覺得佢廢係因為第六宇宙啲限同非限太勁

變完身勁到仆街 所以佢同神貓好難揀第三名

一半一半啦
極意 兄弟 個啲都好勁

自帶連擊出必有疊攻 唔大力
高機率閃速學姐咪一鳩樣
自身+2氣仲要160%防都唔硬 真係唔好咁大聲講tim呀

Ur呀嘛

日版有問卷做

又借啲意串龜頭廢

體貓大力咁多食一下有防up對神cat又有拔群轉珠,一下秒極意
八婆真係拎黎放第3位, 如果唔係d血畀人普攻十萬十萬咁打

你唔覺得日版好似特登做鳩國服咁咩
除咗lr

5周年打後一隻都無
到lr布同nlro先中

咁啲LR勁都抵返曬

咁係你自己選擇唔用 而唔係佢落唔到場啦
界藍我都覺得唔勁 但今時今日仲講咩出場率
根本超難關都係遊樂場 今日想用邊隻咪落邊隻
差在未好似以前皇帝咁翻牌仔姐

連擊要食6定7珠,當冇都得
200萬打2發都係400萬
未計食唔到dokkan增益
基防低, 160%都係唔高
你睇力ooo變完身冇減防都係要靠出完技個加防先頂到下, 未出技平時都係幾萬幾萬咁扣

用龜頭都過到極技關
係駕駛員問題

我都係用佢 不過有對比下 佢廢係事實

做問卷有7石記得做, 立即派

我從來都話 食到幾多珠都係玩家功力黎
dktv有樣唔好就係佢食珠都係唔留嘅
搞到有時有啲會卡珠
有睇啲架仔片就知佢地食珠係有諗過先撳
食6粒珠依啲根本唔算咩限制

專登留珠都係打得400-500,仲要等佢變齊身
體貓一發都有依個數, 對神次仲有轉珠拔群

神貓攻倍率本身就高過八婆講經咩
廢過普通ssr本身依句已經夠on9啦
成隊係fit嘅 控制落珠擺位已經做到留珠效果啦

力學妹,200萬打3-4發
技學妹必閃疊防,無撚敵
連體學妹都打200萬有60減傷,仲高機率打多發
成隊八婆隊,隻八婆降到落去要同速學妹比較既級數

速學姐

咁而家係比較今年ur限嘅
八婆限制多過神貓 唔係完全op腦殘角
唔似體金菲可以即變身打三百幾萬
又唔似神貓俾人打幾下疊幾下打幾百萬又拔群
又唔似劍飯一嚟就格檔
但只可以講 八婆整體嚟講係勁角

界藍as好很大力
我第七宇宙冇leader 都係用fd個張界藍過關

八婆咪都係今年
算係最底層果d
實力似係d普普通通既限級,冇乜特別
部份新ssr仲有睇頭

我相信劍飯打後會係新一批限角黎
宜家劍飯同金菲明顯都比之前嘅再高半格

如果界藍唔計今年，八婆係比較普通
不過界藍比日版同期技M、025都明顯輸左

本身第七宇宙少嘢用 叫做用住先

等緊換力銀眼
雖然冇牙肉悟勁同萬用
勝在型

m2

我都係 型>all
不過都好勁啦

悟格夠資格排第3/4了

第一實係飯
第二開始唔想諗各有優劣

呢層當然
閃得嚟疊攻防
就算打中都冇咁痛
長短關都一線

大王啦 萬能又即變身

超高氣絕已經成日有機會用
btw之後d限開場10萬防 暖機15萬防應該係基本

我都係

肥瘦布必有一席

極速推po

嘈咩呀
留力做問卷好過啦
做完有7石

一早做完

一日五石去到幾號

升IOS14係咪會玩唔到

1 week

咁樣唔算嘈啦
洗唔洗call果隻弱智小學雞上黎比你睇咩先叫嘈

玩到
利申ios14

唔見有1日5石
是咪國服限定

$8

eza個隻速界藍勁撚過力界藍

同你地相返 紅藍極意真係唔得掂
應該話超打後冇隻真係型到濕晒個種
冇隻特別 染髮only

但第7宇宙隊係要落晒2隻

極意勁過牙肉啦
長短關都無撚敵

0潛打600

速界藍唔一定落，我打戰鬥路用布歐
力界係隊長+主動技就無計，有就要落

極意0潛都500幾 仲要打佢唔中

布歐都冇落場打,入隊就唔岩劇情

原來今年我好多限都唔中

我極意滿link有600幾

屌以為你講緊牙肉

牙肉只係豪華隊會卡珠先必備
想想隻隻輕鬆出超必

岩岩入左極技打左幾場試隻物語菲
唔算差 但要小心擺位 佢基本上都係放係第一位
佢竟然可以同金菲一條link都夾唔到依下好笑

45隊都要
順手做埋輸出
冇超西在場都有400幾萬

果隻主體唔係菲利
菲利只係出黎執雞

所以佢接近只可以同大魔王放埋一齊

屌 乜都冇睇直接彩咗入關j必殺
呆撚咗夾邊隻都6氣

我家陣豪華隊已經冇佢份了

你可以同隻傻閪m達夾到2氣

鍾意黑髮極意
銀髮極意就 好撚柒

銀眼>>>銀髮
拍我和殭屍有個約會咩

其實我中意超4多過紅藍極意

用緊神嘅技能但係好似撒亞人咁變髮色

點解達列斯同銀行大佬同超藍可以打平手

無閑都打到悟空變超藍啦

龍珠英雄啲戰力崩壞得好恐怖
超藍比古洛打輸立巴

套垃圾有咩做唔出 為左推玩具
整到隻格比天下無敵咁

大部分人都係
跟本超就好垃圾
啲畫又崩撚到仆街

見到慈嶺同魔童17號果啲企埋一齊打對面我眼都突撚埋出嚟

想問下而家啲link 係咪冇得重覆？例如三隻都有限界突破 中間果隻應該可以加4格氣 但而家只係加到兩格？

係，中間都只可以食一邊

又維護

維護完又係無野打

今個月隻LR竟然係佢

Who

無我極境龜仙人

今日又食錯嘢喎

神貓抵唔抵換

抽到最尾無晒石都係唔中先換啦

唔中都唔換啦

有四張神廁leader

主子都唔換 咁大膽

又黎爆裂on9

cls
死人
天下一
地球人
3個完全唔關事點組

有隊抄未
唔想諗

今次點撚樣玩呀

排行榜有隊抄

天下一卡冇撚升過

派石未

派左3石

除左魔王外完全無撚升過果堆天下一添

屌 我有升到天下一啲卡
咪姐係做球比人地拎分

打到7千幾萬分打唔到啦
大佬D卡咁樣點打
想問係咪紅色勁D?好多唔係呢三個CAT但有紅色,例如有隻體布

O撚左得千幾萬

其實係擺0突1技嘅紅色好啲
定係彩星嘅藍色好啲

屌你老味得千一萬

呢一次我直程唔諗住打

鳩打下囉
又唔使錢

第一次冇10隻老界拎

今次爆裂真係好on9
特攻角正常有幾多人會隻隻彩
仲要就算我肯練都要睇人面色
見到依家頂果堆都打得1e多少少就知今次幾on9
依家Twitter比人係咁鬧

彩完係比人拎分 邊有on9得過咁

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (176) 死都唔撚出lr純布

抵啦